氣泡從泥坑中升起，發出粘稠的爆裂聲。 地球上的生命可能起源於惡劣的溫泉|傑克·j·李| 2020年9月24日|科學新聞 
 其中包括南非東北部4歲的Ntando Kubheka住過的泥棚屋。 為世界上最貧窮的人提供保險解決方案丹尼爾·馬洛伊2020年9月21日|Ozy 
 Allbirds認為，堅持自己的最大優勢——對地球有好處的光澤——代表著它不被遺棄在泥潭中的最佳機會。 Allbirds正在為地球而努力——輕輕踏在地球上|sheilamarikar | 2020年9月21日|財富 
 由石油、岩石和泥漿組成的間歇泉衝向了100英尺的高空，斜坡在冒著煙的原油和廢水瀑布下崩塌。 石油公司從非法洩漏中獲利。 加州允許他們這麼做。 《沙漠太陽報》的珍妮特·威爾遜和萊拉·尤尼斯，ProPublica | 2020年9月18日| 
 她穿著她最保守的星期五最好的衣服在水裡嬉水，她的孫子們尖叫著互相扔泥巴。 巴勒斯坦人打破封鎖去海灘|菲奧娜·祖布林| 2020年9月18日|Ozy 
 他爬到外面，在他家大院周圍的土牆外找到了一個25英尺寬的大坑。 伊朗和巴基斯坦之間危險的毒品資助的秘密戰爭|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 據他們描述，他身穿黑衣，臉上沾滿泥巴。 兇手埃裡克·弗林被謀殺的警察銬住了邁克爾·戴利，2014年10月31日 
 在齊膝深的泥漿中，汗水和雨水混合在一起，他們強迫路虎穿過叢林。 最初的埃博拉獵人|Abby Haglage | 2014年9月14日|DAILY BEAST 
 滂沱大雨傾瀉在路虎上，使它的四個輪子陷入泥中。 最初的埃博拉獵人|Abby Haglage | 2014年9月14日|DAILY BEAST 
 你周圍都是農場，田地裡點綴著傾斜的泥土結構。 無論你做什麼都會有人死。 關於伊拉克不可能的選擇的一個小故事|Nathan Bradley Bethea | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 李姨即使在她最富裕的時候，也從來沒有一間屋子象雷蒙娜這間可憐的小泥屋那樣氣派。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 在朝鮮的一些地方，房屋是用結實的木材建造的，縫隙上覆蓋著編織的藤條，並塗上泥漿。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 陽光蒼白地照在乾燥乾淨的人行道上，也照在沾滿黑泥的道路上。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 弗蘭克跳上岸，把船推了下去，梅恩則把背風的槳塞進泥裡，穩住了船。 紅年|路易斯·特雷西 
 一顆炮彈擊穿泥牆，從圍牆上彈跳而過。 紅年|路易斯·特雷西